試着說:元朗暴動

屌班人危害社會安危，又鐵通又刀手又棍，仲唔係暴動？
要求警方控告暴動罪！一個也不能方過。

推

有live

一個也不能放過

要清算啊元朗牛屎佬

政府：歡迎元朗黑社會加入警隊

今日冇拘捕過佢地